有冇CITY 師兄講下Great work in Humanity 點讀?

日日上堂聽,都唔知自己聽左D咩